領養騙案?

係FB見到有領養POST就問下詳情,點知對方話要係泰國運返2隻貓返黎,睇落好似怪怪地,係咪有問題?

9成9假
唔好傻啦

我諗佢想要我地址運毒

好,唔該哂

假

兩張針卡都好似一樣，假假地

住公屋移民？